一日最多可以飲幾多次protein shake

頭先 做完gym 之後飲咗一次, 臨瞓前可唔可以再飲? 會唔會太多? 因為我每一次飲都係飲 1 serving

同埋我想飲多次嘅原因係因為 頭先做完gym 飲完 protein食之後肚痛屙咗, 會唔會屙曬啲營養出嚟

所以我諗住再飲過 補充返

其實一日飲兩次會唔會太多?

有人飲2次 不過每次2更 ，好大隻，但係我就怕怕，一日2次 不過一更

肚痛就換過隻啦，你飲緊個個唔岩你。試下 ON 金裝

係咪 所有protein shake都係 兩羹1 serving?

唔一定，我個隻係 一羹一serving, 不過我有fd一次兩羹。

其實唔係好關呢隻牌子 , 唔知點解呢兩個禮拜 冇飲乳清都係肚痛

可能 要換牌子

我之前飲某品牌 飲完日日or爛屎，之後換過隻變番正常 個個人唔同，咁我應該幫你唔到

咁我想問下如果 今晚臨瞓之前再飲會唔會 太多?

我今日已經飲咗一個serving, 如果 陣間瞓覺之前再飲多一個serving 會唔會太誇張

肚痛係可能乳糖不耐
可以揀啲貴啲純啲既whey

冇話最多飲幾多次，都係計返一日大概食同短期目標磅數一樣既gram 數既protein ，當然前題係有足夠運動量。

吸收過多protein 可能會對腎同肝有害

睇下你今日食左幾多卡，幾多gram protein
唔夠數咪飲

正常唔係一日兩次咩 不過你係gainer 定 whey

pish

一至三次啦

始終係輔助性質

主要都係靠主食獲取protein

飲幾多係睇你幾重囉同做緊咩
唔係睇serving

你70kg一日就要140g 蛋白 唔係計住要飲幾多scoop

飲完肚痛就試下飲isolate 不過價錢貴d